【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

琴日一朝早就一堆人出黎屌裝修，你地唔撚係呀嘛？
一直以黎勇武既行動就係缺乏文宣解釋先會俾傳媒誤會為無差別暴力事件，
睇返當初71，未讀宣言之前，梁繼平未除罩講野之前，
打爆玻璃咋，咪又係俾人話太暴力？
而家只係外媒開始唔理解，對家搵人係連登帶下風向，
大家又變返做勝利球迷，話勇武太過火？
唔係勝利球迷，係為成個運動好既，唔該同我print曬以下既文宣出黎，
發夢既時候幫裝修後既舖頭迎新送舊！

1. 發夢時隨身帶定一疊去痴
而家個問題係文宣唔夠即時，就算出左解說圖，傳媒都未必可以接觸到再傳達比外界。
未敢帶危險野，咁print定文宣去裝修既地點痴得啦掛？時機就當然最好係勇武裝修時mark定好位痴上去啦！裝修完左應該需要痴，連儂牆其一重要之處就係老一輩會企係到睇，呢個係老人家唔上網都可以接觸到資訊既渠道。
記住中英文都要print出黎，唔好成日話影響國際戰線啦，係缺乏英文解說姐。

2. 白底黑底任君選擇
係屋企印驚曬墨既有白底俾你揀，拎出去印既印多啲黑色，有黑有白，間住咁貼就最吸睛，務求記者路人留意

3. 懶閪唔想帶噴膠出去既，咪痴定雙面膠或帶皺紋膠紙出去囉

4. 即刻同我share去Twitter、IG、FB，刻不容緩！

你地話琴日係文宣開花日呀嘛，今日開始，我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣！

黑底英文版

推
有冇英文版

白底中文版

慢咗

白底英文版

係巴打你上面

正解

好同意隨身帶定印定一大堆同人分享牆紙

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

支持

整得咁清楚咁靚仔, 唔洗等裝修都痴得喇

絲打正解

from 777文宣傳播稿件大合集 tg channel
印刷公司小職員想講一講如果手足要印文宣,
建議可以先開個新email AC 再同印廠落單, 盡量避免用私人email。
因為我地見大多落單印文宣的手足個私人email同ac名字都係由全名/生日年份,日子組成。

十有八九的廠都係藍底紅底/ 生產線係內地。
有D廠有自己的system/ server同data base會KEEP住客人第一份去到最新落單的稿, keep十年八年咁。
(就算50幾年的老公司最近都開始行system)

見有手足落單時又留私人電話, 甚至屋企/公司的送貨地址, 當對方keep 曬record又有齊你聯絡資料,係可以好輕易地搵得返你地出嚟的。
大家可以做多少少保障自己同其他手足~:pray:

唔係淨係勇武先有野做
和理非都大把野做架

P牌推唔郁照推

你班人唔同我痴滿佢就咪再話裝修失民意

仲有airdrop呀

可唔可以整走隻豬或者po個無豬版文宣黎用
我覺得隻豬好影響觀感

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

帶紙容易過帶裝修用具入場掛
咁都唔做？

牆紙工程需要大家！

轉頭俾

要畀公公婆婆睇呀

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

good文宣

Push

推

論 文宣的重要性

文宣post而家係咪真係推唔起

和理非做多步：
帶文宣出街周街痴唔難！

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

Agger
要埋圍觀師發功
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

push

中文嚟㗎喎

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

連儂牆文宣組召集

推！！

白底英文字

推
每人都要做牆紙師 + 圍觀師

[新職業] 圍觀師

[新職業]牆紙師

但之前都有手足提議過，被裝修鋪頭外文宣 1-2張就夠
扮告示重多人去睇

推高質

tui

牆紙組

推, 文宣正名合理化
btw, 除左裝修外.
有無方法正名化合理化私了/獅鳥,
如: 警方唔執法, 公民協助/代替警方執法 or [被執法]
唔知有無咩負面效果, 求討論

咩叫和勇合一唔係得個講字
做野啦

香港人 反抗

P牌仔 推唔郁都要推

首先由制度崩壞
已經冇咗維持秩序嘅警察講起？
平民唔自衛就任人魚肉
所以必需有自衛隊去懲治隨意傷害市民嘅害蟲
可行的，諗諗先

up

正視聽

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

留名

高質
支持

PUSH

唔幫舖裝修可以加強保安

結界師

推行動Po

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

【路障攻略•學術研究】

錯誤示例❌

1. 把街邊鐵欄用塑帶紥成三角形，心理上好似好安全，實際上狗用𠝹刀𠝹一下就解開，腰也不用彎就可以輕易搬走（阻敵時間不超過5秒）❌

2. 把街邊鐵欄用塑帶紥成長方形長欄作路障，同上例，除左心理感覺良好，狗用𠝹刀𠝹一下就解開，腰也不用彎就可以輕易搬走（阻敵時間不超過3秒）❌

3. 水馬直豎打橫，同上例，狗狗走過來直接移走（阻敵時間不超過2秒）❌

正確示例✅

1. 竪立水馬加前方不少於15米之雜物陣（鐵欄、垃圾、磚塊、空瓶），七橫八臥散放來路，可以有效提供障護體及阻擋狗狗前衝的速度，其進攻威力大減，陣地合用（可以適當加上油、水、皀水，用途隨機應變）✅

2. 橫臥散放水馬及鐵欄在前方，形成不少於15米之雜物陣（木板、垃圾桶、垃圾、磚塊、空瓶），七橫八臥散放來路，可以有效阻擋狗狗前衝的速度，其進撃威力大減，阻敵撤退合用（可以適當加上油、水、皀水，用途隨機應變）。此法可以有效阻擋來犯速龍1分鐘以上，令手足及和你飛有足夠時間快閃，達到不受傷不被捕之目的，甚至重組戰陣！✅

3. 路邊紅色消防喉，扭鬆了候用，狗狗差不多進攻時，大放龍王水，把馬路變成澤國，可以阻擋速龍，也可以熄滅催淚彈 ✅

㊙️大家謹記，設立路障之目的：
1. 防護
2. 卻敵
3. 阻延（令大家有空間及時間快閃）

🈲除非附近有可見之火警及即時對民居有危險，與及有重大事故，否則要請消防及救護車另行繞路而行

🈲火魔法師對路障施行大法，也不應讓消防滅火，因為這是保護大家的路障，除非火勢有波及民居的危險。

💯💯💯切記，如何把速龍變慢龍，令防暴狗鞠躬謝罪？
牠們驚怕跣/kick腳。牠們要彎腰搬動雜物，不但會令牠們筋疲力盡，也是牠們執勤非常的危險動作。

#生活小知識